Не использовал лоадеры, асинктаски, синглтоны.
Считаю антипаттерном. Старался использовать минимпалистичный набор.
Для словаря использовал сжатое префиксное дерево - radix tree.
Оно значительно быстрее базы sqlite fts даже для случая транзакции и Inmemory.
На дизайн особо не заморачивался.